自分が思うより 恋をしていたあなたに

あれから思うように 息ができない

なぜ

好耐冇見
之後喺你d po留過言

？？？？？

感情維繫方法就係將正印搞到好似偷情咁

你喺個po度話懷疑識我

…貢認真

あんなに側にいたのに まるで嘘みたい